Sd online已復活

其實SD Online起12月頭就已經開咗私服 依家叫山東矮達 有興趣嘅巴打可以去百度贴吧(Sd敢达吧）下載 淨係需要大陸手機號碼

將SD高達送上神枱嘅人 唔該快啲去down 唔好淨係9up